吉百利朱古力粉到底點沖？

點沖都沖唔倒茶記嘅味

滾水沖加花奶

屌

熱奶沖

我都加咗水😂

熱奶
落粉
攪拌
落cream

用熱牛奶沖